連登有功！埋土Ocamp成功轉型用連儂牆R fm去報暗O

BJM4

推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

埋大有莊消費政治r fm玩ocamp
咁多位連登仔點睇

咩事

每年梗係有私怨撚衝出黎

就咁放塊牌係到就想入人數 打手高質啲好嗎

冇人想理你哋Mk中學搞ocamp呀on9

818去溜冰 屌你老母

八月十七紅土夢遊

成班小學雞玩私怨 好心你班大學生唔好掛住ocamp叫埋班freshman 岀嚟夢遊好過啦

我地係vtc學員

咩中學學院呀頂你